一人一個連登缺乏既功能

少左只看樓主呢個制
追故個陣好需要

filter , 可以block topic有某啲字既post

究竟你係真戇鳩定假戇鳩
個功能晨早出咗

PM

好似有?

搵唔到

Group 埋回覆同一個回覆嘅回覆嘅功能

你不如直接block咗波台算啦

冇pm真系唔g點食班淫閪絲打

自選台個setting係最近回覆 唔係最新

頭像功能

真人可能嚇死你

喺波台以外嘅地方見唔到阿古路班撚樣
入翻波台先見到

指紋登入

刪咗自己寫嗰啲垃圾comment

起底睇留言

要正完皮/負完皮先見到結果，杜絕盲目跟風

有建設性嘅comment

有冇功能係可以搵返先自己喺個post入面嘅留言?

有時留完言但唔記得咗自己喺邊頁留言
click到入個post想搵返都好麻煩

Tag人

網頁版出咗

民意